集思廣益：呢條撚樣痴左線？

想知佢口中既「市民」

會係邊d市民

狗都唔會咁講啦

佢係青山出黎定發夢個陣聽度

聽到*

市民鄭月娥

好多左膠成日叫加稅
分錢比窮人喎

分閪到咩

加完都唔係益窮人架啦